俾啲乜野嘈醒 會令你最撚躁？

除咗鑽牆呢個無敵級別

鬧鐘

屋企人講電話

屋企人講野嘈醒

條女

電車聲

利申:屋企樓下有電車路 凌晨3,4點仲有聲叮叮聲

成隻貓跳上嚟

電鑽

老母

自我調整 早一粒鐘嘅老母！

鼻鼾

以為自己好型 大大聲嘅車引擎聲

門鐘聲
因為要落埋床開門

梗係蚊啦

蚊

一定系蚊 無之一

老豆開收音機沖涼，廁所門口對住我間房，仲要大大聲

明明訓晏覺訓得好爽

我老豆會自我調整兩粒鐘
明明8點就話10點，9點話11點

零晨班垃圾渣架改到個死氣喉嘈一嘈嘅車飛車

bb喊聲
清晨

叮噹!

系你老母啊

學校嘅廣播

賣焼き芋既車
朝朝9點係個區度賣
播音樂個大聲公勁大聲
係咁loop
真係想訓番都難